香港保安局長李家超曾公開支持中國政府屠殺維族人, 更聲稱想引入此鎮壓模式到香港

2019年1月9日 時事脈搏

李家超:新疆反恐交流未見違人權情況

放大圖片
內地被指在新疆設立「再教育營」關押維族人，公民黨楊岳橋關注新疆反恐工作是否符合人權標準。

保安局局長李家超在立法會回應時，認為議員不應偏聽或偏見。當局一個代表團上月前往新疆，與當地官員就預防恐怖主義活動作交流，期間並沒有看到有反恐工作違反人權。

李家超又指出，當局與新疆官員交流，是因為新疆過去曾發生多宗恐襲，當地反恐工作值得香港參考。

要走的好快走

保安局

中共所謂的新疆反恐其實係輪姦維族婦女,屠殺維族人
係白卡習主政期間,維族人口下大量下降,屍體都搵唔到
相信器官已遭販賣

掃把頭同李家超支持血腥鎮壓維族人根本唔係失言,應該係歷任香港保安局局長共識

新屋嶺的輪姦案,酷刑案我一直懷疑唔係散仔自把自為,而係保安局授權

因為散仔姦人前點知港共會唔會割席,而且歷史上呢類CASE通常屋企人都釘埋

一定係有高層拍心口照到底先敢做,呢個人的身份起碼係有上海蒲東幹部學院照的鄧炳強

大家再諗下點解涉嚴重警暴案的偽進仔有錢送仔女出國避,公務員福利一早大CUT

坊間所講偽進仔見新屋嶺無閉路而失控我係完全唔信
香港政府可割席交人, 你輪姦少女同打死示威者關高官屁事

應該同維族情況一樣
香港狗隊的反人類暴行係行會,特首,保安局,監警會主席有份決策

只有有份的人先會攬到底